乃木坂46討論區#280：廁撚何其多

乃Po呼籲:
希望咁多位混血廁撚回頭是岸

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香2nd写真集『視線』
發售中

衛藤美彩フォトブック『Decision』
2020年1月8日発売

山下美月1st写真集『忘れられない人』
2020年1月21日発売決定

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

乃木坂46成員列表 (最新)

[size=5]歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

[size=4]1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

[/size=4]
TEMPLATE:

[/size=5]

清泉留名

你就是一個

愛久力留名

書道回はこちら？
01月19日 22:50～23:49 NHK BSプレミアム「乃木坂46のガクたび！」岩本蓮加、阪口珠美、佐藤楓、与田祐希

單推留名

大佬留名

新人留名

晌狗躝未

補緊どこへ 禾聖仔巧正
不過感覺好似禾掛同其他mb有啲距離感

+1

留名

利申:叫晒全家負皮

柴寶留名
我好想親眼睇柴寶着聖誕裝呀呀呀

lm

你明明都混血

已經負皮左你條廁撚

0推留名

明明你都有一齊去握晌

呢件野真係超多人著過

想知依家有幾多個腐皮

都話去錯場
你條廁佬就真係去揸晌啦

重點係柴寶

柴寶好白

今集轉要玩大喜利先有得食幾好呀 提高返dd積極性

一生只愛生田絵梨花

都係好悶，得一姐天丼嗰段笑得出

第一次玩姐 仲想點

禾乃5年先有得上東蛋

新飯留名

？？？

一年就上東強

都差唔多兩年嘅

哇 真係全力推日向坂

比一年啲混血人儲錢
【速報】日向坂46「東京ドーム公演」開催決定！「ひなくり2020」12/6＆12/7にて！ #日向坂46

混血最開心

一間又有人想睇乃live去錯東強

唔小心抽錯飛

唔小心收錯飛

冇跟開solly😓

Lm 想同禾純瘋狂飲油

唔小心推咗假田村

我都想醉倒在純嘅懷裏

@打手

@雲高爾

兩個推齊曬

audition嗰陣仲笑人入錯平假要喊三聲
依家研修生實爭住入
冇人想黎乃

因為啲廁佬爭住睇

頭啖湯比晒四期 依家睇晌個schedual應該分幾多研修比佢地
禾8號

想入乃握手

hinano真係有遠見，但畀我都入乃/晌，入欅真係不了，又無碟出，又無機會做C,仲要玩批鬥

仲黎乃做乜
under中嘅under??

一姐表示我入咗大半年就做C

乃人多 入左選拔又無 節目鏡頭又分薄哂

西女人松尾唔好入乃就得
其他是但

咪分啲垃圾嚟日向

兩睇,如果晌都開選拔嘅咁做乃under應該多啲資源

有得幫平手伴舞仲想點

日本法比

支持移籍pepe過响

依家好似都玩選拔喎果邊 除時舞都無的伴

無跟開，松尾咩事

欅班under而家有咩做

入去刷平手鞋 R選拔

換魚同壽司返嚟，咁就唔使推晌了

無跟開唔知

📣12/18(水)20時～📣
#猫舌SHOWROOM
🐱「できるかな！？#乃木坂46」💜

今回は…#北野日奈子 #渡辺みり愛 が登場！
#宇宙兄弟 の二人で何に挑戦するのか⁉️お楽しみに🚀🌟

LM

我比較想知仲有冇人推欅
究竟係咩感受

我估欅9會賣得少過晌4

我地奶下年上鳥巢同新國立

鳥巢

In新一姐 We trust

晌三期得一個

將紫色轉做紅色
有十四億人支持屌打藍綠團

長坂坡46

之前有兩次訪問研修生推邊個坂道mb
佢一次就答對idol冇興趣，另一次就答冇留意idol，係因為朋友叫佢先去參加甄選
之後就對佢印象好差

好鹽濕

到時鳥巢同水立方シンクロニシティ LIVE呀屌 仲上咩東強咁cheap

彈出又彈入

梅奔坐唔爆只係個別事件 去北京實爆

北京工人運動場

咁佢話學業問題又吹佢唔脹

仲要本身係4期第12人 之後又走鳩咗 又番嚟做研修生

有矛樣睇

完全唔知做乜9
又唔係靚

真 守屋仲正

望到欅初出道就知平假無得輸啦
價值投g

佢話過都唔到佢揀入邊團……

hinano係幾可愛 不過如果入到嚟乃可能都只會係不斷under 嘅命運

傻啦，佢係萬中無一既天才
黎到既話4期全部無掟企🚬

如果你係話大喜利好好笑果個既話
佢嚟乃要問過大家姐先知會唔會有掟企

識攪笑又唔一定上到位既，乃黎講

葉月

睇緊755段片見到有長髮金川
幾飄

都要有MC照住 若林親友係上村推 節目比好多機會佢

工事中 設樂日村都唔知比機會邊個好 人多成倍 節目時間有限

阿柑一路都咁正

佐藤隻眼化到咁似日奈子

真係好靚

啱啱睇完新一集どこへ 明明之前都一秒不漏睇哂 但今集我要skip住嚟睇先頂得順 尷撚到傻 應該係我get唔到嗰game好笑喺邊

搞笑綜藝留畀晌啦，玩返bingo咪好

做手工嗰集如果唔係睇睇live我實飛住睇

我比較想繼續睇佢哋圍内同mc之間嘅互動 搞笑效果好過佢哋玩game

但都唔係喺街度無劇本鳩行

get唔到因為佢地根本就唔係玩緊大喜利姐 變左普通答題咁
搞到MC要搵位讚 比反應等佢地再寫過

就好似借物裝傻 清宮咁....完全都唔係玩借物裝傻

揾啲嘢玩下會好啲 好似棒球咁一

開頭スタッフ直接同mc講話嫌悶

圍內同mc 互動可以好似bingo8咁玩

Am I loving

外景節目點同bingo比....

今集仲悶救命

外景鳩行點互動 mc自言自語+mb對gopro自言自語
互動得都係停落黎食野 再唔係好似之前中古店/棒球先有機會互動

個節目腰斬未

呢集真心悶 啲笑點好普通

其實無邊集係令人好記得 為唔同既原因喊囉

轉返廠拍bingo算啦 炒返冷飯用以前d企劃可能仲好睇

Bingo 個位係藍色度

佢兩個最比機會二期

睇5過眼

有3咩唔係完左啦咩

得佢地會串營運

Nanami仲係係好多人既心入面

仲良し

今日個新聞有d似牛肺
可能咁先杯

依個真係無留意 search咗先知原來錯開

不過就算轉返bingo11 唔搵返岡田又好似唔知點咁

所以要跟晌學下

呢個真
睇妄想request 仲好

比某臭杯

成輯係妄想request我都ok

咩新聞

投畢業嘅mb nanami好難唔係top3

七橋就兩個位啦

【アイドル】乃木坂人気メンバーＸ、元大手事務所の売れない芸人と熱愛疑惑

人気メンバー

川村真洋

原來係咁
除咗乃之外少睇其他綜藝 原本來佢哋玩錯哂效果 唔怪得點解啲答案咁怪

你睇下bingo5第4集就知個借物裝傻係差幾遠

佢哋平時應該無睇開電視

上星期話新隊長，今晚出post就人氣MB

【超速報】乃木坂人気メンバーＸ「無名芸人と熱愛疑惑」

工事中有集好似畫畫玩大喜利
印象中都唔係好好笑

花粉留名

再留名一陣又有人話我係分身 廁撚 我只係一個普通的乃木坂新粉

睇我每個post 都只post 花花就知我痴心情長劍

宇宙兄弟同孤獨兄弟真係差幾班

廁侵個花推人格分裂左出黎

西女人？

邊有得咁比

做咩影到堀個下巴斜咗咁

孤獨兄弟敢直播磨豆腐先算

咩年代仲孤獨兄弟

唉 算喇 改名保平安

過氣了

印象中無
設樂話哂都拎過大喜利第一 有玩無理由唔教佢地

就算改完名呢到啲人都記住
好似工廁中咁

今天一天也辛苦啦！ ！

最近開始看「Holiday love」了～！
以前就很在意這部劇呢（´-`）.｡oO
我喜歡這樣的電視劇！

wink wink

那麼晚安♪

淨係諗到西女人

今次呢套真係要睇，3年黎最好睇既一套musical

工廁中係咁改名 咪一樣認到 宜家仲要理埋funson ac

舞台「たけしの挑戦状 ビヨンド」ビジュアル撮影直後の今日の鈴木絢音！
髪型はおさげでした！そしていろんなポーズで撮りました♪

咩新聞？

痴心情長劍

今日睇翻新しい世界 都係最中意嗰個髮型

ひめたんの近況が！！！先日 中元日芽香、星野みなみ、北野日奈子の三人で遊んだ模様！！！

差好遠葉月=做醜角 hinano靠急才

但我真係唔係佢分身

其二，我唔聽其他坂，連akb 都唔聽。我只係一個路人粉，由乃木坂とこ頭一集追到乃木坂工事中的新粉

各位大佬們我地傾番囡囡啦

有無體檢睇吓
利申:白花推

同一單野？

（離題）
俾隔離個條橋本舊聞吸引左去睇

你條廁佬之前開po先叫人支持早川聖来

禾楓做咩化個仙人模式妝

肥野竟然出街玩

新料定舊料

想睇題檢

溫泉♨️
宇宙兄弟+同小公主frd嘅蘭仔
我feel到悲劇嘅味道

如果唔係睇到最後知道係反殺嗰集真心sad
利申小公主推

點解最近多咗人話蘭世俾人排 source

新しい世界好聽

新料舊圖
好似喺貓舌講

冇做錯怕咩俾人話

咁我就努力搶1001 喇

呢個look唔錯

咁同你分開個名 係好認d

邊會有人排好女仔

1 掛橋沙耶香
2 白石麻衣
3 久保史緒里
4 筒井あやめ
5 齋藤飛鳥
6 岩本蓮加
7 柴田柚菜
8 賀喜遥香
9 与田祐希
10 星野みなみ

白麻同久保好難揀

好失禮你咩

個排咁啱關注緊咗聖仔姐
體檢1 2一直都係白花

唔好逃避

一定用花花做標題 未驚過 你擺個櫸坂出嚟係咪re 錯人

播歌休息嗰陣蘭仔冇計吹係咁扮飲水

都幾下

睇清楚下面

無工開，2期D合照無佢份

禁入去做下就知

似曾相識嘅畫面

book場

Sor 9

但你琴晚先話想揸聖仔喎

本身係唔friend定點？係咪真係有D嘢發生咗

果然追擊廁佬嘅工作都係要交返比屎路比

由佢哋狗咬狗

我中學嗰陣都係咁

其實都係講笑咁講
不過frd肯定唔夠個圈子frd
人地淨係幾個人都一大埋XX組合

玩完又係花花第一名 太輕鬆

Po出嚟啦

咁你都要po出嚟架

你之排揸咗幾個mb咁你咪好廁

你唔po出嚟做有咩意思

佢去咗揸晌

如果奇蹟有顏色，一定係天藍色

咁肯po未

紅色先係最強 利害了我的国

係咪3位打後全部打和 SUPER

有無興趣留意下四期好女仔

其實佢用打和呢個係方便佢計數 但我寧願佢俾我禁以上皆非

暫時都冇

觀察定差唔多架啦

成日都想坐時光機回到2011 年開始追乃團 好想佢地陪住我成長

有掛有蓮有yoda有喜

我想問 你話你9月開始追乃 你既きっかけ係咩

原來Donald侵侵仲早過我迷乃

好女人

キャプテン

閘住，禾同你個廁佬唔同，禾只推掛白久

3個推咪又係廁佬

嚴格嚟講-9月識乃團係因為個朋友叫我同佢玩Rhythm festival。個時係美國悶悶地玩左兩三次，叫係認知到個團幾個門面。

到10尾 11月頭去聽日本個時行CD 舖先發現呢團係日本好紅好多宣傳。然後聽到繞遠路回家好好聽，就將佢地d 歌down 落嚟聽。後來先知係七的畢業歌，sad左幾日

所以嚴格嚟講入坑係11月頭的事，之前都只係路人粉。

同埋有朋友係白花松村的推 9月個時我間唔間中都會被播教

而家晌都未遲

割蓆
我都係多兩個推only

你未又係3個，佢推全團喎

一生最愛生田絵梨花

幾時去揸手

等25單再決定

所以巴打係外國生活?
你去日本可以試下參加握手會，睇LIVE

咁啱我依家聽緊22單
估唔到由音game開始

唔好等啦 去揸啦

你上面嗰個揸手巨嚟

不愧係秋元真夏

不過去錯會場

想知有咩流言

個握券有地址架 計禾話係專登去完fake臭撚狗

禾罷買咗24單

呢幾日傳緊某隊長/人氣成員同唔紅嘅攪笑藝人拍過拖

去左美國大半年 依家係香港嚟緊睇台灣live 都係我第一次睇日本偶像演唱會 好期待

其實隻game 都算幾快 我其他朋友覺得作為音game 都算係咁

等25單9

巴打

算幾好玩*

玩落都幾好玩嘅，唔計活動刷排名刷到仆街

刷排名好勁 我刷花花張10萬分都要刷

今期首歌難聽到仆街

禾花禾條女

典解罷24牙

你個高大型棍最近巧串喎

想去迷白苦行

唔揸手都買齊 .gun

是咪有乜誤會 禾同呢張圖有九成似 係矛咁大隻

屌 有得睇台灣LIVE

引人估係top姐

禾準備好了

uni's on air屌打

今次首歌係夏巡 改本身首白米樣做英文

好似人地王晶咁癡心情長劍咁，
可以樣樣野都為晒邱淑貞去做，
咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！

上次中團隊中堅=Rotty

四位歌姬

每期揸男擔當

又真係 不過賀喜炒晒車

緊張姐

另外個3個玩開舞台劇嘛

首歌難聽到好得人驚

四期live きっかけ有part比牙喜solo印象好深刻

邊種深刻 好聽定難聽

嗰次幾好聽喎

迷喜不願面對

我愛佢自然會包容佢

全乃po都知你高大型棍
每晚煩惱就係寵幸邊條囡

咪臭係

好得意呀

初初覺得牙咩係qq
而家覺得牙咩真係幾靚

型棍

My mom

牙媽留比你

我全都要

希望你自重少少 唔巧咁貪心

想睇返短髮嘅堀

頭先比人fake臭話ANN有禾個推啦
點G入去矛耐就聽到句乜 :梅炸mi波
再聽多陣又聽到句: 請叫禾 羊本lin假
後尾先G比人fake左禾聽三期自我介紹

蘿莉都有老母生架

老公仔影完張相之後會做啲乜

去個女間房湊女

我都想 老公仔真係好幸福牙

入院都po相，咁勤力想返出嚟?

想嘴落去

今晚轉咗人
平時係年十

年十清晨先蒲頭

依家都差唔多清晨啦

所以蒲頭
禾yoda 禾蓮真係好靚女 不能自抜

頭幾秒個樣好串

肥月竟然有張咁撚索嘅相

北川D花係咪太少
分開一張張放

係我偏心定點,さくら大喜利意外地ok喎

我都覺算係咁，起碼知規矩

識玩ippon套路
牙喜同早川都ok la

.
.
.
.
.

清宮真係睇到我尷尬死，反而牙咩雖然少但都算對題

祝珠美25單入選拔

別有用心

死啦，我覺得 Pepe 開始靚，點算

唔係你黎架咩

點會

其實係好女仔黎嘅 唔好咁諗人啦

其實pepe p完都唔差

D cm 全部都係話珠美勁鹽

都話你迷pepe 架啦

其實想睇北川挽大喜利
佢個種非常人嘅諗法我覺得會好搞笑

今集又真係幾失敗 表現咁差都有嘢食獎勵 邊個仲會去搏

其實我一集都冇睇 有冇邊集係好睇啲

翻睇真乃木どこ好過

其實幾悶，對4期冇興趣就唔好睇

堀呢個髮型麻麻地

棒球個集？

黑髮正 少咗啲支那味

無咗支那味，但個髮型都唔好睇

有新鮮感

個下巴返唔到轉頭

靚靚下巴仔

食之無味，棄之可惜

mark 低咗

想禾年肥返啲

好現實嘅雀

唐唐唐唐唐老鴨

大園飛連登叫乃木神社

依個名好似有入過嚟

講起金川 今集佢好活躍

有野心

阿柑

禾聖大喜利表現幾好

就算討厭豬尾
也不要討厭阿柑哦

其實大喜利要點玩先叫好

分化能

夠濕鳩唔好用返本意

偏離好球帶半個波咁上下

いつでも どこでも変化球

有沒link
想睇

外景咁玩效果麻麻
加上四期又唔識玩

如果レイ喺モノボケ玩棒球嗰下改做扮高山玩劍道就好波係咁玩錯有啲老尷

成班去到熱海反而係玩大喜利好似好浪費，平時係普通商店街玩都得，可能佢地同mc又未熟
初頭集中d好似棒球中心咁玩可能仲好

等下集

你柴呢集冇乜出現過咁

又加推

犯法？

得兩次 兩個gane各一次

ひなのなの

最近好似對雀有啲暗生情愫...😭

下集正

認真撚連試都唔敢

唔好搞禾喜就得

可能一早關注左

反而牙柑正正常常樣樣試幾好

今年も開催！ #乃木坂46画伯王決定戦！
今回の出場者は…この4名！！
本日、各出場者のコメント動画もお届けします！
#乃木坂46 #まる

新人想問畫伯係咩意思

不喜

画伯正如你哋所知, 可以用嚟寸人畫畫畫得差, いくちゃん已經係公認嘅乃木坂画伯. 但画伯原本依個字係解作: artist, master painter.

屌佢哋又唔講清楚，點知佢係講原意定係引申意義

係禾喜

見到雀畫畫都知係邊個意思了

cap定圖先

又binc

引戰9

又bin

畫伯=花花

完。

隻🦌畫到草蜢咁

覺得有進步

笑你廁佬姐

你有資格咩

新人驗證

小百合未卒牙

想收小百合

成日都見佢唔到啦

有機會先啦

叫店員幫手

自拍

聽日有人fd陪再去影過

No photo no talk la

有張低質嘅七南合照

我反而覺得佢第二次借物扮傻做完直接頭也不回嗰種反差幾好笑

禾柴呢種性格好可愛
利申迷柴做乜都支持

I love 認真撚

禾蓮好可愛

想舔

排隊啦

食之無味仲以為你神推

不過真係越泥越泡菜

username 系年十優先

神id

點解twitter啲 repo咁差

岩本蓮狗都係神id

搶唔到

Canada

牙桃同蓮加近期好sweet

唔係美月寶寶

攞苦嚟辛

呢個page係咪某手足開架

令左

Yoda真係慘冇咩做
只可以係咁上封面拍CM

蘭仔手字同桃子對比簡直係悲劇

紅底黃字天下第一

原來拍學旅
寫書法

西野七瀬の2019年の漢字は？ 【MODEL'S TALK】

グループを卒業して＂切り拓いた＂１年｜西野七瀬
一人で活動することで社交性も高まって。「もう、人見知りじゃないかも」、そう思える自分になれたことがうれしい！
2020年も、前しか見ずに進んでいけたらいいな。

今年の曲披露回数(全36回)
14回 SingOut!
7回 夜明けまで強がらなくていい
4回 シンクロニシティ
3回 ジコチューで行こう！
2回 インフルエンサー／帰り道は遠回りしたくなる
1回 ガールズルール／サヨナラの意味／君の名は希望

各年FNS第1夜時点での曲披露回数
2019年 36回
2018年 50回
2017年 34回

シングル1枚減って46show消えた影響で2年前に戻ってた(´・ω・｀)

乃木坂46写真集『乃木撮2』発売2日で3度目重版 22万部突破＆シリーズ累計は56万部に

【動畫聲優介紹與趣聞】

麗日御茶子（CV：佐倉綾音）

佐倉綾音還很年輕。1994年出生的她才25歲，但已經是擁有很多演出經驗的聲優了。《螢火之森》的竹川螢、《請問您今天要來點兔子嗎》的保登心愛和《四月是你的謊言》的澤部椿，都是她演出過的人氣角色。她本人很喜歡看百合，也是一個乃木坂４６的偶像宅（據說西野七瀨、秋元真夏、白石麻衣、松村沙友理、堀未央奈、北野日奈子的通訊郵件，她都有訂閱），同時也是智龍迷城（Puzzle & Dragon）的重課金玩家。這樣貼地的聲優，其實可能反而令我們更有親切感。

佐倉綾音的綽號是Ayaneru，是綾音的Ayane和睡覺（寝る）Neru的混合體。這個名字的取名人，其實就是我們最愛的爆豪的聲優岡本信彥。他們曾經在《食夢者瑪莉》裡合作，而在那個時候，他就給她取了這個名字。雖然她自己也曾經說過自己很喜歡麗日這個角色，但她也很直接的向平哥問了一句，其實我們內心有時候都很想問的說話：

「到底，麗日是不是女主角？」

儘管山下大輝（綠谷）和岡本信彥（爆豪）都懷疑其實真正的女主角是蛙吹（笑），但平哥一本正經的說了。

「是的。麗日是女主角哦。」

文：消黛芬妮

動畫聲優介紹與趣聞（切島、轟、麗日、飯田篇）全文
→

#我的英雄學院 #僕のヒーローアカデミア #ヒロアカ #bokunoheroacademia #myheroacademia #麗日御茶子

是日精選喵圖

條友唔知琴子係二期 仲要合作左

鬼識你啲under咩

星野更新咗仆，貼圖未

CLS長文加多圖

未揸過手，想g豬尾鹽d 定禾琴鹽d

你琴應該冇爛面

肥笑到 同偶像私聯

成日見到佢賭球

爛面都屌打啦

仲有得比南南埋單

蒙頭都係吊打

琴真係不了
當初我無信到依度既手足 一意孤行抽左張琴
之後就中伏了

你細蚊仔唔識野姐

利申:生誕見到甜琴

想俾琴鹽

又唔聽佢廣播聽佢講乜中意啲乜就走佢握 唔鹽死你都對唔住自己

咁要見識下更索的

Yoda著浴衣

呢下好有熟悉嘅感覺 琴子唔係針對任何人 對個個都咁真

見到佢個西面樣同個態度
我想走多d

top廚

我記得你講過想鹽架
依家又割

dllm 排隊入場
其他隊滿曬人 琴隊3個人
我排第4 心知不妙

嗰日後面個男staff成日咁樣笑

做唔夠心理準備

你高大靚仔呀嘛

矛樣中喎你吹水佬

唔想睇佢西面咁排佢條隊做乜

我話佢呀

就係個個都咁熱情 西面先變得特別
Dead air都照推

揸過先講啦

又幾敬業下
※清宮レイですが、学業により、ミニライブのみ参加、握手会は欠席させて頂きます。

你呢

揸爆禾喜

想影禾七牌

我都係搵staff幫我影

咁勤力嘅女仔要關注下

全握賀喜同咩一列 會唔會排死人

點都多唔過迷白苦行

聽日返去影過

想奶

影完記得po上黎

46分學生會長

你po未

之前po過喇

得返我d口水比你奶

奶緊

錢啫

畫伯王睇產上面依4件無禾花 係咪啫係禾花已經內定咗

因為唔得閒一齊去影

睇好珠美連霸

【6A号館】全9レーン
●第1レーン：白石麻衣
●第2レーン：秋元真夏
●第3レーン：松村沙友理
●第4レーン：久保史緒里
●第5レーン：北野日奈子 / 佐藤楓
●第6レーン：鈴木絢音 / 樋口日奈
●第7レーン：伊藤純奈 / 中田花奈
●第8レーン：中村麗乃 / 向井葉月
●第9レーン：阪口珠美 / 和田まあや

【6B号館】全7レーン
●第10レーン：齋藤飛鳥
●第11レーン：与田祐希
●第12レーン：山下美月
●第13レーン：梅澤美波
●第14レーン：伊藤理々杏 / 岩本蓮加
●第15レーン：新内眞衣 / 寺田蘭世
●第16レーン：吉田綾乃クリスティー / 渡辺みり愛

【4号館】全7レーン
●第17レーン：高山一実
●第18レーン：星野みなみ
●第19レーン：堀未央奈
●第20レーン：賀喜遥香・筒井あやめ
●第21レーン：遠藤さくら・金川紗耶
●第22レーン：掛橋沙耶香・田村真佑
●第23レーン：柴田柚菜・早川聖来

擔心俾人幫緊個班突然無咗依靠

仲有612既

想排lane23

奶完啦我

學旅

missed showroom

到時遮住樣都笑禾

想睇

想j

其實麗麗都真係幾值得關注

都未影
btw個到仲有yoda同掛橋

遲下去同白麻影先
毒撚嚟有咩好j

11月頭個時係京都三條見到

白麻係新宿喎

我睇個地圖見到明石有嘅

咁唔知喎，我就係新宿影既

單眼Wink唔到

moto(合照) dim discuss

人氣mb應該唔只一間有

黑眼圈

之前咪po過囉

想睇東北遊記

加甜ok?

相都未執稿又未打...
不過都想出發之前出左先

唔記得了

留名等睇遊記

係你都打先啦
禾收到可靠wind 你啱啱係大阪食完女

掛寶

真人好QQ

想去揸手

幾靚呀

第三張仲以為蘭仔影

唔睇名以為工廁中

咖啡味？

金川好大勝算咁

係

兩個高大型棍食女怪又一齊出現

冇花花嘅畫伯大賽就好似咖哩魚蛋冇咖哩一樣
冇咗靈魂

懷疑你先係食女怪之後成日屈我

個個都係 打和
super

全乃po冰個唔知你英國食開女

禾雀會畫埋花花果份

然而花冇贏過
第一屆係堀第二屆係珠美

佢係人都屈 上次連禾都屈埋

學旅有蘭仔怜奈仲有邊個

唔係3期4個咩？

呢個禾知
應該係燈中之後太大打擊

禾都想有女

禾唔知

3期係19號
12號似係2期

春夏秋冬 生まれ変われると
別れ際 君に教えられた

啲人估仲有OL同大福

混血人

禾花solo con都唱過

今次又邊個被久保𠱓咗

久保呢排好仙

禁止提及某中國籍藝人名

咪啊你

showroom 正到，留名下單C嘅入兩set

昨日お家にみかんの箱が届きました(´･ᴗ･` )
昨日の夜だけで8個ぐらい食べちゃったから、もうすぐなくなっちゃう。ってブログに書きながら、今みかんを食べてます

好鍾意食柑

禾又吾係廁路比

禾柴寶q能到
我要死啦

乃po有邊個唔識公廁中

禾唔識

花花唱得好正

馬

希望有ol

ol好女仔嚟

睇咗幾張先發現全部都有柴田

幾十碎人仲要扮學生妹

睇一次少一次

OL真係好女人黎

料理佢應該OK啦

柴田首席打手

佢應該都好快

まだ早い

多謝佢保護禾咩

好仙

雀D陰咩事

兩個都正到

雖然好色情
但睇落都有種睇小朋友寫真
搞到有啲背德感

哇哇哇

你又知睇小朋友寫真咩feel?

咪屈我
我意思係佢睇落都仲係似小朋友

美月輸晒

下期應該係臭臭 唔知係咪搵中村和孝妙手幫佢搣走浸支那味

不過睇最後趴係到個張又唔係咁大
可能因為佢細粒就覺得好大
比佢呃左

唐老鴨

搵fbi自首

啲肉感啱啱好 美月寶寶太瘦

呢度啲人真係好癡線

睇到肋骨

松村

呢到啲人成日係到屈

成班一見到就上哂水

兩個小臉係到蝦真夏

得半張二期

唔係因為聖仔連半張都冇

聖仔有兩張咁多

受捧了

頭先睇工事中37集
二期出黎同腩爭禮物
睇得出佢地跟本唔care份禮物
只係想要鏡頭

みり愛同怜奈？

好狗
特登陰佢

正常size比ET size夾住

怜奈反手仲拎埋支唇膏

怜奈贏咗之後完全唔似開心
應該諗住後台就還返支唇膏俾腩

上面班友咪意仁禾yoda bb

可能營運落odrder叫佢出嚟搶

腩太任性，要挫下佢啲銳氣

乃團極醜惡

又影到咁

睇錯左上角做FBI

咩人諗咩野

好想抱住嚟屌

#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」
ご視聴ありがとうございました🌟

明日12/20(金)は16時15分頃から #鈴木絢音 が配信❣️
遠藤さんから鈴木さんへの宿題は…
「私の第一印象を教えて下さい！」

做乜依家先有人提
啲迷櫻SR都唔睇

掛住睇白麻係到唔知做咩春

團友認證反叛期

twitter 見到，條友好運到
爆左10幾隻都未中過禾白

乃po首席櫻推

這個肥月我可以

點先可以加入佢地

呢到我記得花花之後話 我好似真夏咁

咁肥月個樣係唔錯嘅

又多個混血嘅

過幾年應該幾索

混血通常都高大靚仔溝死女

見到岩本以為係公廁中funson

最近手賤睇咗晌若琳偏心嗰集，跟手追咗三四集晌，而家爭扎緊好唔好睇平假名時期

sor 肥矮毒柒齊哂

最多變若林推姐

睇左幾集，感覺平假名好睇D

30日後可以改番名㗎啦

綜藝係晌好睇啲駁唔到

又唔可以咁比既...... どこ?到工事中都咁多年 可以玩既企劃都玩得7788
宜家連B級新聞都拖3集

個人覺得三四期唔夠放，成日一句起兩句止，不過晌真係個個綜藝高手

三四期唔洗做都有人加推

做好耐先做完混血test

利申迷蓮黨

大佬呀 你係咪認錯人呀

年十好女仔係要關注

テレビ朝日系で27日に11時間以上にわたって生放送される年末大型特番『ミュージックステーション ウルトラSUPER LIVE』（正午～後11：10）出演アーティストの歌唱曲が発表された。

乃木坂46「ありがちな恋愛」「Sing Out！」

左下禾櫻×hinano

藍絲躝啦

阿喜係角落都係咁吸晴

史帆 小坂 美玖

日向9躝

因為個頭大

巴士燒烤旅行神作

你班混血廁佬

4專正

口水歌嚟講ありがちな恋愛都幾好聽

估唔到會唱呢首

係咪要畀一姐留力紅白

係咪要專登編舞

可能舞都唔編打橫一排企

一字排開

新look

已經有編舞 之前啲con表演過

但第一次電視唱

多謝分享

咪係，乃PO講返乃野

WHO
利申 真係唔識

混血無G格入乃PO

多謝巴打 lifesaver

唔好睇呀
睇完你就想睇埋欅

禾老婆s bubu 美玲

期實我睇欅早過睇乃

咁睇曬3團啦

睇完一單接力跑祈願 有良知嘅都應該支持呢班好女仔

唱住約束蛋跑

呢度乃谷

牙楓係咪冇第二頂帽

晌狗

田中個本正

藤森走寶 宜家係田中全盛時期

某幾個會然入嚟只係講晌，乃嘅就一句起兩句止

清算

欅/晌po沉底又唔推，反而過嚟乃不斷講晌

紀伊國屋書店，丸善ジュンク堂書店，未来屋書店都有

乃po都少人講野啦

特典有咩送

一句起兩句止啦
唔通我叫你地唔講就真係唔講咩

名信片

睇呢個網會清楚啲

其實當年都係咁 果陣睇罰アナ都係咁

藤森都食過啦，無話走唔走寶

宜家當個花推 成日都有機會見 46tv又可以獻殷勤

藤森必須死 一聽到佢講いくちゃん就想毒殺佢

睇過live版 係幾正

想睇個陣一出都期待有live

蓮狗

阿楓戴帽巧cute

楓狗屌打

蓮狗唔多靚 吉田喵Q啲

又反

會然 岩本蓮狗真身

咪就係,好撚熟牙？

咁Aya隻猫係真係好得意吖嘛

呢段邊個講

叫開老婆

佢唔係叫絵梨花咩

蓮加

留意到今個po 晌特別活躍
可能因為係廁佬開

點叫都必須死

屌打老吉

你就廁

agger

珍，d晌狗好討厭

一日去晒兩個場仲唔廁

咁都要追擊

有種21、22歲嘅feel

禾咩真係好仙

和服呢輯都幾令，牙希唔夠高

MY珠

唔似friday影鹽濕相

好高清

升降機組別

但Friday 都好正喎

月月幾時都咁型

日本妹嗰種觸鬚髮型真係好正

想做佢條女

迷七手足買未

齊上齊落

公廁工條廁撚最叻廁喊捉廁
明明禾乃po 清泉

又想召喚圖片

齊落齊落

Twitter小隊

：我地今日出tweet吊邊個

禾咩真心正，快啲16歲生日啦！

不過又讀書又開工似乎近來捱到好殘，個眼袋大到哩

希望到21、22歲時，唔好有28、29歲嘅feel

禾掛好快會坐穩選拔

好正

大佬呀

屌 咪撚拉我掛寶落水

本身都諗住幫下佢，但係要話自己清泉

又關你隻食女怪咩事

Under組

清宮

加推咗

亞橋之後第一仙

廁路比眾叛親離

咁都算......

紅白唱返シンクロニシティ

紅白唱20單

數字團個個唱舊歌

正

老女人forever

紅白宣佈

得禾白c先夠上紅白
代表乃唔可以無咗禾白

489首個係紅白唱過幾多次

可惜阿7已經唔喺度了……

可能好似n年前大島優子咁紅白宣佈畢業

我覺得幾好今年兩首都麻麻
20單又未上過紅白

個位比一姐定牙喜sub好？

比人fake臭以為真係24單

應該會雀/希sub

中 不過就算宣佈都應該係話1年之後先last day

又係曲奇

到時就下行坂

新歌冇人聽過

要靠白麻紅白講畢業就真係執既先兆

起碼有得早收工先，禾花

大賞曲上年讓左路始終唱翻都好事
今年個兩首就算啦

欅不了，冇乜興趣

それは そばにいる そばにいる誰かのせい
言葉を交わしていなくても
心が勝手に共鳴するんだ
愛を分け合って

蛤蟆呢～旺旺旺旺

蛤蟆呢～旺旺旺旺

蛤蟆呢笑死

Yoda副眼鏡好似好潮

呢首歌巧正

買左所以要拍Friday

買咗本g持了

紅白宣布會比人鬧死

$4000UP

又靚左

有糖食

屌 返唔到轉頭

東北姊妹花？？

白左咁多既

化妝

揸未

唐揚げ姉妹

握過
握完照推

我愛琴子

塊面反光= BB /CC cream

唔係話反2期 不過頭先數而家有幾多個2期 法國真係記唔晒 數嚟數去得係得8個

數黎聽下睇下你數漏邊個
記得唔好數漏好女仔

又真係齊晒

執粒

邊能個好女仔呀
ol日奈子堀三個選拔
音推cp狗嘅琴音
純奈蘭世miria

仲有學霸怜奈
個個都係好女仔

禾條女

你唔好咁啦

靚女

唔明點解要反櫻

同yoda鬥大

勉强冇幸福

已極限

睇完兩個趴低張相其實差唔多啦
不過Yoda個人細粒啲睇落勁啲姐

Yoda大好多喎

fashion嘅嘢我識條鐵

咪就係囉

美月企你寶寶企位

條坑咁闊

其實唔大

算5算畫伯牙
#絢音ちゃん動物園

等一下 我有老公

音B啲畫其實同雀係接近風格
即係都係畫伯

第一張個形狀咁奇怪

相濡以沫戲

你睇慣馬場，緊係唔慣呢d

轉會あやめ

竹筍型左擠右擠 可能會怪啲啲

我話美月呢張相已經係極限
我當然知YODA大

回到當年咁

多謝肥9

尊重啦

HK3 日村勇紀 主演

松村女主角

應該會笑到pk

邊撚度肥

花名

而家係仙女久

呢張係幾肥

瘦緊

大型飯聚暫定3月舉行
等大家台北日本買定禮物互抽

KOL

木坂系

想同老豆互抽

一直關注事件

想join

定左日子再比個表大家填
有冇海外巨想John

原來掛寶近排同臭臭好friend，一齊去咗食燒肉

松川星

Sor

想搣

係咪有得去台北啦

今次老貓燒鬚，中間凹咗入去

多謝支持！

好耐冇出post了

扮唔係不和

可唔可以唔好P埋我蘭

係咪諗住紅白宣布畢業

八週卒con

收唔收貨

sor

想去

腦婆

好靚

禾櫻埋咗蓮加堆

臭堀都講明久しぶり可能好耐冇對話過了

上個禮拜當睇蘭仔唔到

好唔團結

明明幾日前先全握

Mini live 都冇歌會同台

當時牙喜隻手其實特別凍
然後我同她一握手 一下子就將溫暖傳到佢全身

更衣室都撞到啦

0/10

咁得閒畫三幅咁多

第三張好qq

第三張賀喜好qq

24秒

唔爭氣笑咗

靚到....

有我攬住佢同佢瘋狂磨擦取暖

禾喜禾田村禾美桜

尋日係咪有人cap左binc圖

性誕開party?

一生中最愛

可能係我主觀問題，硬係覺得大陸廣告d妝好娘

發現北川生死仲貴過老吉

聽日去渣手既手足加油
特別係去迷白苦行個班

呢啲look啱晒堀

打D陰影勁過高山

唔好去錯場

記住睇清楚去咩場握

因為４期

嗰個我已經死咗

明明係晒日本又用埋日本妹，但硬係好怪

聽日返香港啦

關注下姐

差個妝唔係日本

之前雀同七上支那雜誌都係化到不知所謂

有人無聊到燈紅白 5個補位邊個上

滯港

4期個3個應該頂到？

唔係應該睇番近期live咩

過8點， 阿乜咩出唔到場

9成重頭執過

我估，鳥>七，一姐>鳥，高山/小百合>二姑媽，梅>櫻隊，楓>人妻，其他隨便

唔好去錯機場

蘭仔與她的真心朋友

最少梅同花奶肯定補上黎

先9估桃子拉上一排 同雀轉位
拎翻梅企二排
比花奶企2排中間
其他睇佢心情 兩個4期？？
再放多個今年成日代打嘅音/大福

多謝みなみちゃん

雀一定補七個位喎

桃子就算啦，已經被四期清算咗

去錯深圳機場被送中

我都估係
白雀c 拉桃子補位 中間再sip啲三、四期入去

我有語癌姐
即係想講桃子上一排七個位
然後同雀轉位

查無此人 咁重要一單都休

去深圳機場已經係自己送中啦

又清算好女仔

權鬥輸咗 更衣室事件重演嘛

全盛期白麻+罕有橋哥+成長期七仔 = 完美

係得柒婆個位究竟比一姐定牙喜有少少娛樂性
其他位wfc啦

真夏說：我根本感覺不到自己就是隊長
四期諷刺性地說道：三期大家姐 甚麼雙c 你明天就要回家了

開盤估美月拉入去

我都係9估下
反正跳20單我蘭仔有選拔可以挽
我係睇下有冇2期代

2期大家姐一句唔鐘意你就要体調不良

反堀風氣吹得好勁

講下笑啫

全員上 夠稱就實有位跳

禾終身反堀 你們可以打我了